男朋友脾氣好差..究竟點樣可以互相包容落去

香港變到咁，已經夠令人心痛，都係唸著兩個人見面時相親相愛可以叉下電。但佢成日好易發脾氣，將情緒發洩係我身上。我自問好愛佢都好忍讓。

每次吵架佢都話：咁我就係咁㗎啦！

點解我可以為左佢控制自己，但佢就可以成日罵我我喊我傷心都唔旨意佢tum我，都係想佢有是可以讓步，唔好下下去到咁盡。

我唔係輕易放棄的人，但有時真係心很累⋯⋯
求安慰

飛咗佢

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

搵日好好咁同佢溝通 同佢講下你既感受

我都閃過呢個唸法好多次..最後因為愛所以又忍左一唸起人地拍拖好開心，我成日俾佢話就好傷心

同佢講感受 佢就話我好煩又講道理

佢都唔識包容你 點互相包容
咁落去只係你單方面忍佢

咁你愛佢d 乜？

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

幫佢含

佢好努力好上進，好少tum我但會用行動（實際咁計畫我地未來）證明佢緊張我....我知佢都愛我，但對我真係好無耐性成日小小事就發我脾氣，對外人就好客氣

我就係唔知點落去...一次又一次..因為愛因為唔想傷和氣，但其實我好傷心

無用架

得罪講句，佢個計劃裡面條女可以唔係你

我自己就好難理解點樣可以對一個自己鍾意既人發脾氣而且事後又唔tum 返
佢到底當你係乜

搵其他人叉電啦

你接受到就繼續 接受唔到就分手

不能同意更多
自己睇路

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

你越講，佢嘅性格越似林鄭， 放唔到手真係恭喜曬……

用好認真好坦白既語氣同佢講，話想傾一傾大家之間既問題，例如：

BB 其實我知道你好愛我，你係有好努力為我地而努力既，而你都知道我好愛你，好珍惜呢段關係。但係最近我真係覺得我地之間有樣野令到我好唔開心，唔知點同你行落去。我好想同你認真傾下點一齊努力解決，你願意嘛？

（然後就講佢平時點脾氣大，會令你有無力感之類。但講既時候focus少啲係話佢錯，多啲係講自己感受同對大家既關係既影響。)

如果好認真咁講，佢都係完全唔願意溝通，或者學政府有回應無答應，咁就分手啦對自己好啲。佢肯改既咪以後哄佢多啲，BB你呢排脾氣好左對我好好，我好開心丫，然後比啲甜頭佢，咁就調教成功。

分手，本性難改

有冇諗過其實你M底 享受傷心

一係就繼續忍

佢連我係咁架啦呢句都講得出
即係你繼續忍 叫佢變都唔會變
佢冇重視過你

呢段感情都唔會長

佢都唔愛你 一味對你發脾氣
體諒係容忍 但容忍有限度架

爭氣啲啦樓主

e家已經咁 你又咁唔開心
到左真係未來結婚 只會更過份
你地既未來會係快樂定係傷心 你自己諗下

出氣袋

你講得好啱..我都唔知幾耐無比男朋友tum過啦....脾氣佢就成日發，事後say句sorry...通常我好心軟

我一發脾氣條女就除我條褲含， 咩火都無哂

一個願打一個願捱
旁人無野好講
你真係忍到既話，可能忍忍下就成世，都唔錯

我知佢係愛我，佢努力比最好嘅我，花時間同我相處...
但佢EQ真係好差
我都好唔想有一日傷心到頂之後爆
唔識點係容忍對方壞脾氣 同照顧自己感受 之間取得平衡 經營一段關係真係好難

多謝你咁有心回我..我即管試下啦

我都知道
一唸到呢點就好掙扎.....
我知每個人都有缺點，我自己有時都好難頂，所以唔想咁易放棄但唸起將來就......好擔心自己

我都想做下公主病港女發牌氣有人tum呀，點解我做唔出好無用⋯⋯喊就識

發脾氣掂佢佢只會推開我你肯比佢掂證明你唔算真係發緊脾氣

我唔享受呀但又唔想咁易放棄大家

咁你點樣平衡自己又要愛又要忍耐又要自己難受仲要自己安慰自己

好廢呀我
我知你講得啱 ......

嗯嗯我都咁唸

咁無辨法，人無完美
你覺得佢其他野好
但佢就係脾氣無得搞

只可以自問接受定唔接受
唔好話捱，咁無意思
而家d 人真係唔捱得架，唔似得以前家暴都話捱咁on9
襯早揀個相處舒服既

每次佢發脾氣個樣時，俾塊鏡佢或者影低佢。俾佢睇下佢有幾面目可憎。

同佢講，你的人生藍圖中，將來的生活容納唔到一個咁低 EQ嘅人對待你同你的子女。之後做幾多野都彌補唔到的。

佢改唔到的話，你真係會/要走。

出吓火就會好啲架啦

可唔可以講下佢會因為咩事發脾氣？ 有無例子

互叉Ok？呢排發夢都冇咩電

分手，搵個大方有禮的義士

擁有一段長期令你唔開心又困擾嘅關係有咩意思？個問題係佢度，已亦唔覺佢有意思想解決，你自己諗清楚啦～

你講得啱，我都唔想日後家庭成日都要受氣，遲啲仲要搬入去同未來奶奶住，到時可能無人幫我之餘更加辛苦
我試下盡力再傾下啦，我都覺得再咁落去頂唔到好耐

3個選擇:
1. 唔見一排, 等大家冷靜下,如果佢唔見你一排會掛住你即係重有行, 完全唔搵你就可以move on...
2. 短暫一見, e.g. 睇場戲就散, 減少可嗌交機會
3. 見長d, 但要講明唔講唔睇政治野

其實而家個個都心情唔好, 但有時都真係要抽離一陣休息下

光復香港
時代革命

咁佢通常因咩事發你脾氣?

分手，完。

揾過第二個啦

唔好為一段唔上唔落嘅感情嘥時間，好多時回頭望翻先發現根本唔需要投放咁多時間精力落呢段感情到，試過有個拍左3年拖，睇翻其實只要一齊半年就應該好停了，之後嘅日子就係不斷鬧交，大家都以為夾硬繼續係好事，去到某個位會開花結果，其實唔係，真係浪費左好多時間，不過係學到野，學到點同另一半相處。

佢發幾大火，你先會發返佢脾氣轉頭？
有冇記錄低你做乜/講乜 會引到佢發脾氣？發幾大？

唔想放棄就做下科學家，搵個核心原因出黎。
如果佢全世界只係發你一個脾氣你點睇？

一個脾氣唔好嘅人係可以好多小事都搵黎吵。根源問題可能係工作壓力、遇到唔如意嘅事、同埋最近發夢/睇新聞個人都情緒差啲（我都係）
佢發脾氣會講啲好難聽的說話..好惡好大聲...我發覺佢對屋企人都係咁，不過通常佢屋企人唔出聲忍左，我性格就唔係死忍唔出聲.....都想佢可以讓下步冷靜下

呢點都係我好擔心同苦惱嘅...但係人人都有缺點....佢都有好多我欣賞的地方....同另一個人重新開始，可能佢又有啲缺點我好難接受？所以而家真係好矛盾

比個擁抱你
加油呀香港人要頂住

多謝你，我都要冷靜下...我地好唔鍾意留過夜
不過佢可以大覺訓，我自己就On99喊

多謝你（擁抱）
我三個方法都會試。可能最近發夢/見到太多不公義嘅事，大家情緒都差啲。

香港人加油💪🏻各自爬山努力💪🏻

分手啦
同路人 手已分
明明佢少少事都計較 永遠自己啱晒人地錯晒
調轉話返我脾氣差

佢嘅ex同我講返先知佢八年前已經係個咁嘅人
數左好多佢當年嘅衰野出黎
已經對佢徹底死心
好後悔冇早啲分手

帽一帽佢，男人傳人帽完就會識珍惜
要幫出聲

好Warm 多謝你

我經歷緊妳既問題, 不過我係男果PART, 妳地心平氣和大家傾清楚啦, 唔係當妳忍到一個點時, 只會傷害到大家, 作為另一對西對緊同樣問題既當事人, 我只係可以講, 妳要將心內既感受清清楚楚同佢講, 佢依刻咁做, 其實可能唔係唔愛妳, 只係佢以為自己岩晒, 佢睇唔到自己問題

樓主PM ME
ME 脾氣好好

我都覺得佢唔係唔愛我嘅...我都會再試下同佢傾再俾機會大家，到我真係頂唔順都無辦法。不過始終每段感情用心經營都唔容易唔想輕易放棄，我地都加油呀...！

多謝你

要帽先珍惜..都罷啦

一個男人脾氣差對你，你心中有數

見到你個名.......咁啱我有個朋友都話我係忠犬系絲打祝我地好人一生平安

無。
男人脾氣唔好 係無得改

Exact7ly 一樣
拍左6年
最後結局點？

你終有一日忍受唔住 就會肯放手走
希望你唔會耐過我先醒啦

我以為係自己開po
每一次都同自己講長遠黎講無將來 快啲分手
但永遠諗返佢唔發脾氣嘅時候係無野 就唔捨得
重複咁等下一次爆

飞佢跟我

我個ex都係咁
成日諗自己夠愛佢乜都可以忍
換黎既係日日以淚洗面
快啲飛左佢 真心
分手個下係極痛極傷心
但唔需要再日日喊時 成個人放鬆好多

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

一個唔成熟既男人就係咁
你可以同佢平心靜氣傾下先
如果佢堅持重係日日令你難受既
你就要自己諗下值唔值得爲左佢日日唔開心
拍拖一定要是旦一方改變黎就對方
睇下係你變定佢變
同埋兩個人拍拖既本質係想開心，唔係難受

唔好諗住一個人嘅性格會改變

咁你自己諗下

將來你就要日日比佢鬧受佢氣

因為佢已經當左你出氣袋

返去搵史力加

計劃我都識吹啦

識過第二個喇.

我知道了⋯⋯

笑左

我都係咁

同埋唔係好想承受分手嗰種痛
睇下忍到幾時
有時真係覺得自己好犯賤

啱喇繼續忍啦，
結埋婚忍過世

對住一個唔願意改變嘅人，無堅持落去嘅理由
放手喇

咁似我ex 講既野既 同佢傾就話我講道理唔理佢感受

我完全明白呀⋯⋯

多謝大家嘅意見⋯⋯我會比個限期自己再咁落去都唔係辦法.....雖然我唔係18/22啦，但唔可以因為咁而一直勉強自己希望我可以好好自愛身邊好多人都話我值得更好，只係我好愛佢一直唔想放手。

佢發脾氣事後就我會問佢：點解你可以對我咁無耐性
佢話：唔係我對你無耐性，係我個人本身無耐性.......

人地話愛需要包容對方好同唔好...因為咁我都會繼續忍

任何事佢都可以。例如：講電話有一兩句聽唔到佢講野，叫佢重複，就會語氣好差咁話我點解唔聽佢講...我話我真係聽唔到呀...佢就話我 根本無認真聽
我明明耳仔貼著個電話...（可能咁啱訊號唔好呢）
我解析佢就話我發癲好想喊

潛台詞話對你無哂新鮮感，你可有可無，洗撚對你客氣，唔鐘意就死開。

明未？仲同你一齊未講分手，佢仲可以當你係泄欲工具，私家公廁！

可能你講得啱......佢追我個陣完全唔係咁㗎.......我有時都好唔明白點解一齊耐左佢咁對我。我已經好努力迎合佢，改佢唔鍾意的地方、減肥扮靚（本身都幾好㗎雖然無圖）⋯⋯
我唸唔明個問題係邊
如果天生脾氣唔好點解追我個陣我見唔到定係當時認識唔夠男人無新鮮感係咪就會咁

一無新鮮感，就靠感情維持，明顯你條仔對你冇感情，又無感情，又無新鮮感，咪會咁，叫你帽佢，如果驚失去你，仲代表佢愛你，如果無所謂，你都可以死心，做第二個人既廁所。

嗯嗯..知道了

知道就，搵第個男仔約出街陪你